港台依張火魔法相好邪

怨靈

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有個人樣

哇

似比卡超

睇唔出係咩喎

一眼睇得出

wtf

黨鐵惡過鬼＼
佢理得你

「耶和華的使者在荊棘的火焰中向他顯現。 摩西 觀看，看哪，荊棘在火中焚燒，卻沒有燒燬。」
‭‭出埃及記‬ ‭3:2‬ ‭RCUV‬‬

有d似當年屯門公路女鬼嗰張

靈界 connect

吶喊緊

文宣要解釋一下玩火魔法呀 雖然我明白但係 有好多街坊未必明㗎 不過今晚單嘢 遮住咗個咋北角單嘢

要解釋清楚站內有狗 所以要用火魔法

好彩D火魔法來來去去都係內街放咋，如果係香港島向九龍方向海邊放得5-6個強力火魔法，咁九龍影過香港島ga 相就會見到港島海傍幾個大火球好似香港島淪陷咁，對政府威信好大打擊ga